新加坡酒店有無好推介

各位大佬
嚟緊想做下孝子帶老豆老母去新加坡玩幾日
請問有無舒適價錢合理既酒店推介
有景點都可推介

THE PARKROYAL ON PICKERING

Sands

呢間好似好貴??

補充少少
由於我窮撚一名
住唔起豪華酒店
所以如果每晚八百蚊以內就比較好啲
暫時我自己睇左一間叫J8一間wanderlust

mbs
秒 此post已完

orchid hotel
700 蚊到，房夠大，近地鐵，唔蚊型，仲有免費上網手機拎出街

真係咁正?

間房好似好大喎!!
比較下佢同ibis先

住過，好正！

Boss hotel Singapore

好酒店冇遇過
反而唔建議你住 furama 同 park hotel
呢兩間都同屋企人住過，通風又差 d 房又成陣味
ibis 都好過佢地，起碼張床舒服好多

facebook d香港朋友個個住mbs例牌上天台泳池影相呃like

Boss好細
不過住落都唔錯

但係好似好撚貴
係咪要二三千蚊晚

furama我自己都住過
麻麻不過房大

大家有無景點推介🤤
night safari正唔正
不打算去us

Mbs 無得輸
上次upgrade埋我上套房
正到呢

房景

廁所景

個個都咁有米

mbs住過覺得唔係好值
嗰時開左無幾耐
service唔太掂 同埋間房咁貴得個企缸
有咁上下budget推薦住grand hyatt/marriott
樓下orchard road超方便

之前住過間aqueen jalan besar都唔錯
大約六百蚊晚 新加坡來講算好抵屌
夠新同乾淨 但係d房就比較細

住 mbs 一定係孝子

shit我唔夠錢做孝子
不肖子都要做住先
btw老豆老母一定好開心

我望左兩眼係唔錯但好似唔係好近地鐵站?
我頭先仲發現我公司訂ibis有折
一間戶房三晚連tax二千蚊
係咪應該deal

Swissotel 都唔錯

其實新加坡酒店好多都幾伏
唔好住grand park city hall

我六月去 住oasia downtown 希望ok啦